一人一個啲mk會係落雨果時講既野

下雨真好，因為你不會知道我臉上的是淚水還是雨水

下雨真好 你不知我大比係閪水定雨水

唉屌 濕撚晒 唉屌 唔撚驚

屌你老母天文台

屌你老母咁撚大雨托咩！

下雨天了怎麼辦 我好想你

下雨天了怎麼辦 我好想你 不敢打給你 找不到原因

希望雨水可以淋醒我，明知這是一份無結果的愛情

下雨天總掛念從前

真點醉愛下雨

啲雨肩係膊頭啦今次

雨一直落下我的窗也陪著我一起落淚

真係落雨了，大佬你係得嘅

雨果小子

大佬醒左廿蚊比我紮袋 今日遮錢我既

天下起雨了 人是不快樂

但都閪要返工

我聽見下雨的聲音

又下雨了

我迷失在.* 這場_×°黃雨天氣

分手總約在雨天...

下雨了，你還好嗎？

What I feel has come and gone before
No need to talk it out
We know what it's all about
Hangin' around
Nothin' to do but frown
Rainy days and Mondays always get me down

下雨了，蕉fd子

聽到滴滴的雨水聲 想起濺濺的淫水聲

屌濕撚晒，唉屌唔撚驚

唉！又炒車

應該係
下雨天了怎麼辦 我好想你

打波先黎落雨 唔通連個天都唔中意我？

窗外的雨滴 就像是 你多變的表情

下雨的時候 總希望跟你一同撐傘

著撚哂

下大雨真好，將咋晚剩下來的湯水往窗外倒出去也沒有人知道

仆你個街D雨水有味既

終於聽見下雨的聲音

牙屌 今日天氣好撚好喎

下雨天了怎麼辦我好想你

堅系大雨

雨 不停落下來
花 怎麼都不開？

下雨了...叫外賣

抱緊你就有好天氣

謝絕下雨

大佬好野

天氣不似預期

打風先黎落雨唔通連個天都唔鍾意我？

朝早落雨大到痴線但都閪要返工

下雨了
又令人想起爺爺的慈祥
懷念爺爺
(附自拍照一張)

希望雨水可以淹沒我對你的愛

有聲

其實落雨又有咩好怕喎

我要去淋雨

窗外的天氣 像你心忐忑不定

夏雨我好想你

艾(唉)！屌你老母又落雨牙(呀)!

下雨了，雨陪我哭泣。

這場雨 就跟我的心情一樣 那麼傷心

下雨天留客天天留我不留

常餐，轉炒蛋

即使風雨使我濕透
但下面只為你而濕

曾聽說雨天總要放手 總要分手~

下雨了 雨陪我哭泣
看不清 我也不想看清🌧

兩還在下

下雨天留客不留頭

下雨了 唯有室內食飛煙

下雨天總掛念從前 球場上那可愛笑臉

生銹的感情又逢落雨天，思想在煙圈裡捉迷藏。🚬

雨還在下 像在尋你 它敲我的窗 說找不到你 這樣的季節就會特別想你
最美的不是下雨天 是曾與你躲過雨的屋簷

天下雨了，你看看地上，一滴、兩滴 、三滴

又落雨好撚雷

終於聽見下雨的聲音
想起你用唇語說愛情😞

下雨天留客天留我不留！

#貴人出門招風雨

x 喜歡淋雨 是因為不想別人知道我在哭 *･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

落番上去呀屌你老母

曾聽說雨天總要放手 總要分手😔

雨撲到我衣襟 都不敢貼近

加多個炒蛋唔該

下雨了 我想你了

痴撚線落雨仲叫炒蛋

一滴滴清晰

著撚左

雷住哂 著撚哂 跳哂制

我迷失在這場黑雨遊戲

海底奇兵

你能體諒我有雨天 偶爾膽怯你都了解
過去那些 大雨落下的瞬間 我突然發現

成日雷住哂 屌